[聲優]召集所有喜歡Dear Girl Stories的面孔

野神黨萬歲

Yo

手足呢度呀

大西

野神

dgs 500回祝賀

野神萬歲